灣仔運動場有狗開始集結

岩岩入車 有2巴1衝鋒 2私家車
有防暴

補圖

咁叫補咗圖？ 完全冇生命跡象